你會揀 你愛嘅人 定 愛你嘅人？

你愛嘅人
愛你嘅人

why not both

有咁完美就好啦

有啊 但你未遇到我

如果同緊愛你嘅人一齊，但遇上你愛嘅人點算

咁要睇吓雙方咩質素

多數人都會揀愛自己既人

為何我愛既人反而會離開左我

睇到好sad

所以臭雞係咪咁嚟
俾著你會唔會唔要愛你嘅人 同你愛嘅人一齊？

以前細細個就會揀一個自己愛既人
覺得我如果唔愛 一齊黎都冇意思 迫唔到自己同一個自己唔鍾意既人一齊
但係人大左 經歷多左
試過用力去愛一個人 一個唔值得你去愛既人
先發現原來愛一個人真係好攰好攰 由其是一個缺愛既人
應承左自己 以後既我唔會再咁任性
好想被人愛

啱啱拒絕咗我愛嘅人大家都傷撚到仆街

日經了

先同我愛的人拍下拖，之後揾個愛我的人結婚。

both 但佢要愛我多過我愛佢

想兩情相悅

唔洗遇上 企係度比你揀依加

會揀soulmate

相愛很難

無論熱戀中失戀中 都永遠記住第一戒 別要張開雙眼

太多經歷， 覺得搵個正正常常 可以分享心事 會互相理解就收貨

一定唔揀愛你既人

你唔愛佢，佢做幾多野都好，你只會覺得佢好煩，同埋你自己都會好內疚

要愛一個人有幾難
佢唔愛你就難啦

你有得揀嘅就緊係揀你愛嘅人㗎啦
無得揀嘅就隨時連愛你嘅人都唔存在。。。

我都想有得揀